15.04.2017 v4.1.0
========
- Исправлено обновление записей <a href="http://gitlab.pfsoft.net/ptmc/yii2-settings/issues/13">#13</a>
- Добавленна возможность получить всю коллекцию настроек или для конкретного модуля.


07.04.2017
========
- Добавил тип данных integer
- Добавил тестирование String, List, Integer типов
- Исправил ключ по которому bootstrap пытался получить тип значения в конфигах.


30.03.2017
=======

- Исправлена схема БД: из названий полей исключены ключевые слова MySQL.
- Исправлена схема БД: поля label, description теперь не обязательны
- Исправлена схема БД: уникальный ключ теперь действует по двум полям module_id и param_name
- Метод set класса Settings теперь принимает аргументы, вместое экземляра класса Item.
- Метод set класса Settings теперь возвращает экземпляр класса Item или false.
- Исправил ошибку конструктора типа данных ListType.
- Добавлена возможность включать/выключать кеширование. По умолчанию кеширование будет
  выключено, если приложение запущено в режиме DEBUG (YII_DEBUG).

Рефакторинг:
------------
- storage\Manager теперь работает с экземплярами класса Item вместо обычных аргументов.
- models\Item теперь использует не поле value, а поле param. 
  Так как поле value подразумевает значение, а там храния сложный тип данных.
- Внутренее хранилище класса settings теперь содержит не массив массиово, а массив экземляров класса Item


29.03.2017
========

- Добавление типов данных List и String

- Добавил возможность регистрировать новые элементы настроек и редактировать старые

- Добавил возможность удалять элементы

- Исправил тип данных в таблице value_type. Теперь тип данных является строкой, 
  что позволяет задавать любой, пользовательский тип
